睇美劇聽到演員講純正廣東話，好感動

原來仲有人睇傳奇

間中有。
例如 fist of the dragon

呢套劇d廣東話好柒